［桐乜撚野子軍］屌你老味好醜呀（多圖）

好撚似樣

同一個老母

膠味

日日見到佢既post 真係嘔